Laboratorio 3 "HEBRAS" (SISTEMAS OPERATIVOS)

se implementa un primer programa escrito en c++  que recibe una lista de archivos y cuenta las lineas, palaras y caracteres, asi como un segundo programa que se modifica a partir del secuencial para contar las lineas, palaras y caracteres de los archivos recibidos por parametro creando threads por cada archivo a contar 
ademas de medir el tiempo que tardan ambas versiones 


PRE-REQUISITOS 

- C++
- MAKE
